又失眠

呢排開始堆埋堆埋好撚多assignment要做 做極都做唔完 又好驚做得唔好 project啲人groupmate好濕鳩 之後又有quiz exam 點算 前排present做得好差 好驚爛grade 搞唔掂喇我 呢幾晚都訓唔著好想做曬啲assignment

唔好讀啦

好崩潰啊